200萬+1

我地唔會忘記你，巴打！

RIP
烈士 梁凌杰

好心痛 喊到仆街
我地會繼續努力 繼承你遺志

烈士 香港人唔會遺忘你 多謝

淨係見到個+1人 又開始開喊